TEST_1 = {
    1: {
        'question': 'Что входит в SWOT-анализ?',
        'options': ['Сильные стороны', 'Слабые стороны', 'Возможности', 'Все вышеперечисленное'],
        'answer': 3
    },
    2: {
        'question': 'Какой метод используют для приоритизации требований?',
        'options': ['MoSCoW', 'KPI', 'OKR', 'SCRUM'],
        'answer': 0
    },
    3: {
        'question': 'Какой элемент BPMN обозначает решение?',
        'options': ['Прямоугольник', 'Ромб', 'Круг', 'Стрелка'],
        'answer': 1
    },
    4: {
        'question': 'Что означает аббревиатура SMART в постановке целей?',
        'options': [
            'Specific, Measurable, Achievable, Relevant, Time-bound',
            'Simple, Meaningful, Actionable, Reliable, Timely',
            'Strategic, Managed, Agile, Responsive, Targeted',
            'Системный, Масштабируемый, Адаптивный, Реалистичный, Тактический'
        ],
        'answer': 0
    },
    5: {
        'question': 'Какой инструмент используют для визуализации пользовательских сценариев?',
        'options': ['Диаграмма Ганта', 'User Story Map', 'Матрица RACI', 'PEST-анализ'],
        'answer': 1
    },
    6: {
        'question': 'Что НЕ является методом сбора требований?',
        'options': ['Интервью', 'Мозговой штурм', 'Дерево решений', 'Анкетирование'],
        'answer': 2
    },
    7: {
        'question': 'Какой символ в BPMN обозначает начало процесса?',
        'options': ['Зеленый круг', 'Серый прямоугольник', 'Круг с тонкой границей', 'Ромб с плюсом'],
        'answer': 2
    },
    8: {
        'question': 'Что проверяет Use Case?',
        'options': [
            'Скорость работы системы',
            'Взаимодействие пользователя с системой',
            'Стоимость разработки',
            'Количество багов'
        ],
        'answer': 1
    },
    9: {
        'question': 'Как называется документ с формализованными требованиями?',
        'options': ['Бизнес-план', 'SRS (Software Requirements Specification)', 'Отчет по KPI', 'User Persona'],
        'answer': 1
    },
    10: {
        'question': 'Что измеряет метрика "ROI"?',
        'options': [
            'Удовлетворенность клиентов',
            'Возврат на инвестиции',
            'Скорость выполнения задач',
            'Количество транзакций'
        ],
        'answer': 1
    }
}
